# **Название команды:** PS
# **ФИО:** Григорьев Даниил Александрович
# **Школа:** МАОУ Лицей №28
# **Дата рождения:** 11.06.2006
# **Класс:** 10 "Б" класс
# **Навыки:** Программирую на Python, С++, изучаю язык C и спортивное/олимпиадное программирование. Работал над Telegram и Discord ботами. Участник прошлогодней защиты проектов на тему "Распознавание человека в потоке". 
